終於明白咩叫男人心一字馬

原來一字馬嘅意思，係男人扯旗變左一字，咁就叫一字馬。

讓女人心擔驚受怕

😁👍

eBay 驚現 CSI 口罩

唔知比咩反應你好。我笑已經好比面你.GIF